IG係咪死咗server

如題 refresh極都refresh唔到
check左網路冇問題

係

好似連wtsap都收左皮

x2 load到宜家仲未得

仲諗緊係咪我問題

屌 仲諗住去睇下hkernews aka kenny個ig添

whatsapp 都死埋

以為wifi 問題，嚇親

啱啱中美會面完

好在signal冇死

點解Facebook冇事